剪過短頭髮就開始嫌棄留長頭髮

短頭髮洗頭又方便又快乾

一留長過膊頭少少就想剪短髮